召喚所有鐘意玩boardgame的朋友

想玩的時候，係咪好難約到好多人一齊玩呢
E家就打算開返個telegram group，得閒大家約去cafe玩
留低你地的telegram id啦

點解唔post gp link?

唔太識用telegram 係咪user name就係ID？

留名

留名等group link

留個靚名裝定Tel乜乜gram等group名

留個名

樓主其實有冇打算開gp

留名，等你 post grp link

Lm

留名

利申：好撚鍾意玩大富翁，而冇朋友陪我玩

留名等link

有link未

LM